MBC 專訪中大女生 - 韓國網民指中國人權侵害水平達北韓水平

【MBC 專訪中大女生 - 韓國網民指中國人權侵害水平達北韓水平】

上周四在中文大學舉辦的師生對話會上，24 歲中大女學生吳傲雪（Sonia）勇敢地除下口罩，發言指在警署內控遭受警方性暴力迫害，事件曝光以後，除了引來廣泛社會關注外，韓國媒體亦同樣十分留意該事。

昨日，韓國 MBC 電視台新聞，便播出了其外派到香港的記者，跟 Sonia 的一個詳細專訪內容。

報導公開以後，不少韓國網民在新聞內容下留言，當中不少都是對 Sonia 的遭遇感到憤怒，兼表示同情，亦有一名網民留言寫到，他認為今天中國大陸對人權自由的打壓，尤如北韓一樣。

他寫到：「중국을 북한급 인권유린 국가로 제제 대상으로 올려야할 듯」（要把中國提升爲北韓級人權蹂躪國家）

從來也沒有想到，昔日只會從不少脫北者口中，親口聽到他們講述曾經遭北韓軍人，以近乎非人道方式的惡毒手段迫害，今天這些情節，竟然會發生在香港社會身上。

MBC 訪問片段:

source:

溫馨提示
和理非大遊行
政府從來冇俾過屎
又要吹風和理非
又幫林鄭手止暴制亂
林鄭真係多謝你都嚟唔切
唔記得818和理非完咗
畀政府撚狗咁撚
讚你乖乖仔
仲要吹風裝都唔帶?
又想好似929咁樣害啲手足食tg,著短褲打到仆街?

推
以後唔叫泡菜狗

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位， 比美心負皮緊呀。

偽共產法西斯軍政府本身就係全世界七十億人類公敵。